LGBTQ之友 拜登︰上任100天內通過《平等法案》

美國民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）近日接受訪談時做出承諾，稱如果他下週二（11月3日）贏得美國總統大選，會優先通國LGBTQ權利法案，亦是《平等法案》（Equality Act），誓言希望在上任100天內就簽署這項具指標性意義的民權法案，以捍衛相關族群權利。

據《路透》報導，僅管拜登和次子杭特（Hunter Biden）近期醜聞連環爆，但他在2009年至2018年擔任副總統時期，一直是女同性戀、男同性戀、雙性戀、跨性別和酷兒權利的倡導者。他在接受《費城同性戀新聞》（Philadelphia Gay News）採訪時表示，如果他當選就職後，將擴大酷兒權利至國際倡議，成為美國外交的一部分。

《路透》指出，拜登先前就曾大力倡導《平等法案》，但預估拜登上任後要處理的事項非常多，因為美國疫情大流行情形未減，考量到防疫的急迫性、執政初期的其他行政命令及監管行動在內。在採訪中，拜登表示，從1970年代起，他就是全國知名的同性戀權利倡議者。

他說，「我將在上任100天內以最優先立法位階來制定《平等法案》，而這是現任總統川普所反對的」。報導提及，川普政府反對《平等法案》，稱這項法案會破壞父母權力以及良知，而川普更以宗教自由之名，限制LGBTQ權利。針對拜登言論，《路透》詢問川普陣營看法但未獲回覆。

47年都冇做過 然後同你講100天後會做 嘻嘻

咪癲啦

佢以前出名anti gay 相反trump連彩虹旗都舉埋

唔止冇做過, 仲大大力反對 早幾日先有篇gay 佬寫既文拆穿佢有幾虛偽

沉睡💤拜登必勝
（習帝成最大贏家）

順便戀童都合法

酷兒定幼兒

Btw 你仲要抗疫 經濟 BLM ⋯⋯⋯一大堆支票 你一百日內點做呀 呀祖 你78㗎啦

仲有incest

link plz

嗌足廿𠘨年真普選口號 然後同你講接受中共委任入臨立會（人工袋住先）嘻嘻

而且真心唔明做咩仲打身份政治牌
Lgbtq 堆極端痴線佬本身都投開佢地

所有人類生而平等
但係左膠比人類更平等

正常lgbt 一早好多都話投trump 呢排呀祖真心有啲𨳊

If you didn’t got for Biden, you aren’t equal

收皮啦

所以真心唔明佢地做乜9
本身lgbt堆人好多都投開佢地
應該要爭取其他光譜既人支持
而唔係再不斷推呢d 身份政治

好似希拉里16年個競選團隊經理Robert Mook 就係佢係gay 先揀佢

但亦都係因為咁
條傻佬2016年5月個陣仲講到實牙實齒話工業州唔洗拉票
因為個堆係「藍營鐵票」
結果希拉里信左佢冇咩點去造勢
最後比trump 「bring the jobs back」 拎曬堆工業州咁滯

Btw 今次咪又係一樣 no fracking joe

唔會信呢個偽君子囉

佢話支持8歲嘅去變性，好撚痴線

港美民煮黨都係仆街黎

原來登登係侵侵副手
我地怪錯佢

轉載：《為什麼有45%的男同志支持川普？》

相反睇吓牙祖做咗八年政客，而家同你講幫你

You aint attack helicoter